若那日你沒離棄我

已是某段情歌

靜啦屌

俾我唱下歌

原來你改左名

自己推下

？？？

ching

收嗲啦

shu

唔好啦

自己9up下

你點解熄左Last seen既

無得睇啦

四點零一分

咪鬼睇啦

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點?

希望可以

四點十二分

簡單點 講野既方式簡單點

最憎啲人無交帶！

其實眼訓了